
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {101}}:] {kijken ooog kind jong vragen vrouw voelen huis hoofd gezicht horen moeder lachen lopen meisje avond mensch arm vader trekken kamer wit deur tafel licht jij stem zwart roepen vertellen\\
\textbf{Proportion:} 0.053629186\\
\textbf{Document:} \textsl{In den vrijen Amerikaan.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192101\_01\_0001 \textbf{Probability:} 0.99685097
}}
\item[\textbf{Topic {107}}:] {mensch wetenschap geest wereld waarheid begrip god natuur ding menschelijk godsdienst kennis zin voorstelling kracht vraag verschijnsel vorm zedelijk geloof gevoel ervaring leren ontwikkeling werkelijkheid recht gebied wijsbegeerte buiten zoeken\\
\textbf{Proportion:} 0.04939063\\
\textbf{Document:} \textsl{Professor Bolland en de metaphysica.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0144 \textbf{Probability:} 0.98824084
}}
\item[\textbf{Topic {121}}:] {hart dichter geest vers heer schrijven kunst vriend schoon lezen volk naam liefde wereld stuk eeuw gevoel kind eer kracht dier lief mensch misschien gelukkig lezer jong gedicht waarheid poezij\\
\textbf{Proportion:} 0.04059125\\
\textbf{Document:} \textsl{Een blik naar Crabbe.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185801\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.95818996
}}
\item[\textbf{Topic {62}}:] {stad huis voet uur water vrouw mensch berg kind paard straat dier arm jong wit hoofd trekken naam avond dragen vragen groen muur woning morgen grond ooog licht dorp bouwen\\
\textbf{Proportion:} 0.036131565\\
\textbf{Document:} \textsl{Een week op Ischia,}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188301\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.90966713
}}
\item[\textbf{Topic {64}}:] {boek schrijver schrijven stuk roman jong lezen heer kunst auteur vrouw mensch verhaal publiek talent lezer indruk werken geest misschien letterkundig persoon vertellen liefde taal spelen drama zoeken ding kunstenaar\\
\textbf{Proportion:} 0.03371315\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191401\_01\_0021 \textbf{Probability:} 0.98964494
}}
\item[\textbf{Topic {76}}:] {licht hart ziel zingen ooog nacht liefde horen stem zon kind dood lied lief zee hemel bloem diep aarde god wind arm schoon voelen donker wereld zoet roepen blank lucht\\
\textbf{Proportion:} 0.029692253\\
\textbf{Document:} \textsl{Gedichten}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191201\_01\_0115 \textbf{Probability:} 0.99864453
}}
\item[\textbf{Topic {45}}:] {regering schrijver zaak geschiedenis volk belang vroeg regt kennis magt reggen heer naam wet bekend indie gevolg staat dier toestand bestuur nederland rijk vaderland beginsel verschillend gezag stuk regten gebraggen\\
\textbf{Proportion:} 0.029183837\\
\textbf{Document:} \textsl{De reis van den Gouverneur-Generaal Duymaer van Twist naar de Molukken in 1855.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185701\_01\_0025 \textbf{Probability:} 0.8366756
}}
\item[\textbf{Topic {93}}:] {mensch liefde wereld kunst ziel dichter gevoel geest schoonheid boek diep poezie voelen kracht natuur vrouw gedicht hart vorm schrijven ding sterk jong beeld zin kunstenaar innerlijk zoeken menschelijk geestelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.026177254\\
\textbf{Document:} \textsl{Afscheid van Van Collem}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193301\_01\_0128 \textbf{Probability:} 0.91663146
}}
\item[\textbf{Topic {21}}:] {politiek partij regeering liberaal minister heer volk kamer meerderheid belang strijd zaak kracht beginsel sociaal conservatief vraag kabinet nederland recht sterk toekomst staat parlementair invloed leider oorlog ministerie macht vraagstuk\\
\textbf{Proportion:} 0.024176583\\
\textbf{Document:} \textsl{Regeeringswisseling.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0095 \textbf{Probability:} 0.99855286
}}
\item[\textbf{Topic {30}}:] {grond belasting bevolking handel arbeid toestand kapitaal nijverheid betalen landbouw prijs arbeider cijfer middel waarde staat stelsel gevolg verkrijgen belang opbrengst zaak pct vroeg stad millioen java wet gemeente recht\\
\textbf{Proportion:} 0.023735384\\
\textbf{Document:} \textsl{De regeling der landrente op Java.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187501\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.9776544
}}
\item[\textbf{Topic {51}}:] {schrijver boek lezen lezer vertaling geschiedenis behandelen hoofdstuk wetenschap kennis schr bekend schrijven onderwerp belangrijk heer stuk bevatten verschillend gedeelte vertaler taal voorkomen voorbeeld dr aanmerking naam titel vorm SS\\
\textbf{Proportion:} 0.02203405\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184901\_01\_0045 \textbf{Probability:} 0.94191146
}}
\item[\textbf{Topic {92}}:] {vrouw vragen moeder vader mijnheer kind mevrouw roepen huis vriend jong hart lief arm hoofd zoon ooog maria dochter begrijpen horen heer misschien eer gelaat geloven antwoorden koning oom naam\\
\textbf{Proportion:} 0.021633243\\
\textbf{Document:} \textsl{Mylady Carlisle.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186301\_01\_0019 \textbf{Probability:} 0.9761919
}}
\item[\textbf{Topic {80}}:] {schrijver heer boek geschiedenis roman schrijven lezer lezen naam licht auteur verhaal kunst vorm bekend kennis karakter eeuw persoon zaak geest dr historisch werken titel publiek hart nederlandsche geschrift voorstelling\\
\textbf{Proportion:} 0.02112503\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188001\_01\_0024 \textbf{Probability:} 0.9350356
}}
\item[\textbf{Topic {42}}:] {indie indische inlandsche ambtenaar dienst bevolking bestuur regeering inlander belang nederland toestand koloniaal zaak java kolonie belangrijk nederlandsche recht europeesche taak verschillend hoofd gebied minister uitgaaf gevolg volk verkrijgen personeel\\
\textbf{Proportion:} 0.020282218\\
\textbf{Document:} \textsl{Bezuiniging bij de zeemacht tevens verbetering.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190701\_01\_0085 \textbf{Probability:} 0.9708439
}}
\item[\textbf{Topic {54}}:] {les dans pour plus se on au frankrijk son mais leur avec fransch tout schrijven parijs ses nous cette si elle sa comme sur sont bien lui ils y meme\\
\textbf{Proportion:} 0.01818426\\
\textbf{Document:} \textsl{Een Hollandsch woord, tot Belgen gesproken}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193201\_01\_0055 \textbf{Probability:} 0.99696976
}}
\item[\textbf{Topic {115}}:] {onderwijs school leerling vak examen studie kennis onderwijzer taal leeraar wet opleiding wetenschap kind student universiteit gymnasium middelbaar commissie uur opvoeding inrichting ontwikkeling zaak eischen klasse onderwijzen les oefening wetenschappelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.01791784\\
\textbf{Document:} \textsl{De staatscommissie voor de reorganisatie van het onderwijs en haar rapport.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0122 \textbf{Probability:} 0.9996751
}}
\item[\textbf{Topic {122}}:] {maatschappij wet straf vraag beginsel arbeid belang zaak staat vrijheid maatschappelijk persoon mensch middel recht gevolg stelsel theorie rechter doel invloed misdrijf sociaal feit zedelijk toestand onderzoek wetenschap gevangenis schrijver\\
\textbf{Proportion:} 0.017821064\\
\textbf{Document:} \textsl{Een Nederlandsch strafstelsel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187901\_01\_0018 \textbf{Probability:} 0.98094296
}}
\item[\textbf{Topic {32}}:] {recht wet lid grondwet minister belang art staat commissie regeering bepaling regeling stem artikel ontwerp kamer stelsel beginsel meerderheid volk koning vergadering voorstel macht kiezer vertegenwoordiging zaak partij bevoegdheid vraag\\
\textbf{Proportion:} 0.017742518\\
\textbf{Document:} \textsl{Kiesrecht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0041 \textbf{Probability:} 0.87937796
}}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {koning keizer vorst volk regering frankrijk spanje oostenrijk rijk duitschland zaak pruissen oorlog magt hertog staat duitsche vrijheid geschiedenis partij vrede leger italie stad dood hoofd vroeg spaansch gevolg europa\\
\textbf{Proportion:} 0.017196763\\
\textbf{Document:} \textsl{Frans I en Karel V. Eene historische karakterstudie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185301\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.96340615
}}
\item[\textbf{Topic {48}}:] {voelen vrouw mevrouw vragen jong vader kind begrijpen huis liefde moeder brief schrijven ooog misschien mensch vriend blik meisje geluk arm gevoel paul avond horen lachen lezen hoofd lief kamer\\
\textbf{Proportion:} 0.016932413\\
\textbf{Document:} \textsl{Hollanders in en uit den vreemde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192901\_01\_0073 \textbf{Probability:} 0.9303714
}}
\item[\textbf{Topic {104}}:] {leger oorlog vijand militair troep belgie fransch frankrijk verdediging nederland officier vesting generaal soldaat aanval nederlandsche sterk vrede gedeelte zijde volk staat voeren wapen engeland sterkte mogendheid zaak strijd duitschland\\
\textbf{Proportion:} 0.016743269\\
\textbf{Document:} \textsl{Leon Gambetta en zijne legers aan de Loire.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187801\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.92242545
}}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {prins holland stad oranje staten amsterdam brief zaak schrijven huis vader utrecht raad heer vriend stadhouder heeren partij maurits broeder koning hoofd burgemeester zoon zeeland naam provincie staat regent statengeneraal\\
\textbf{Proportion:} 0.016350446\\
\textbf{Document:} \textsl{Prins Willem I in het jaar 1570. Naar nieuwe bescheiden .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0001 \textbf{Probability:} 0.7875656
}}
\item[\textbf{Topic {111}}:] {minister zaak regeering engeland lid president partij politiek engelsch boer volk recht republiek vergadering lord wet heer ministerie parlement verklaren oorlog staat bestuur commissie zuidafrika naam kamer koning frankrijk huis\\
\textbf{Proportion:} 0.015476007\\
\textbf{Document:} \textsl{Sir Bartle Frere over de Transvaal.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188101\_01\_0021 \textbf{Probability:} 0.94358546
}}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {vragen roepen vriend vader vrouw hertog hoofd arm hernemen blik verlaten vijand begrijpen jong hart antwoorden generaal heer bonaparte huis meester naam ooog soldaat eer wachten horen stem ontvangen zijde\\
\textbf{Proportion:} 0.015185498\\
\textbf{Document:} \textsl{Diana.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184601\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.99978215
}}
\item[\textbf{Topic {29}}:] {vrouw kind arbeid jong zaak rijk kracht volk werken waarlijk engeland mensch gelukkig wereld vreemd arm kennis handel huis geld vroeg eer amsterdam stad naam moeder daarenboven zoeken maatschappij gezin\\
\textbf{Proportion:} 0.013808424\\
\textbf{Document:} \textsl{Een prijsvraag.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186901\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.84821564
}}
\item[\textbf{Topic {118}}:] {kerk kerkelijk gemeente katholiek godsdienst paus zaak staat geestelijk koning predikant vrijheid christelijk bisschop godsdienstig beginsel rome gezag eeuw hervorming roomsch strijd partij protestantsche lid kerkgenootschap christendom regt synode erkennen\\
\textbf{Proportion:} 0.013771602\\
\textbf{Document:} \textsl{Kerk en Staat.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186301\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.84805703
}}
\item[\textbf{Topic {33}}:] {vrouw god koning mensch zoon naam vader volk kind geest dood wereld klooster vorst rijk eeuw schrijven huis heilig zuster moeder stad sterven jong broeder hoofd hart vroeg vriend aarde\\
\textbf{Proportion:} 0.013483907\\
\textbf{Document:} \textsl{Port-Royal.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.90414023
}}
\item[\textbf{Topic {88}}:] {millioen economisch belang staat nederland spoorweg internationaal regeering verkeer duitschland geld middel gevolg kapitaal vraag kost lijn belangrijk nederlandsche oorlog gebied rente zaak plan particulier commissie recht bedrijf bedrag verkrijgen\\
\textbf{Proportion:} 0.011996639\\
\textbf{Document:} \textsl{De electrificatie van Nederland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191701\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.9061769
}}
\item[\textbf{Topic {50}}:] {rusland engeland russisch duitschland frankrijk oostenrijk politiek europa duitsche zaak regeering mogendheid volk lord keizer pruisen italie koning engelsch gladstone oorlog vrede turkije wereld minister rijk berlijn staat macht plan\\
\textbf{Proportion:} 0.011946464\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0101 \textbf{Probability:} 0.9107403
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {ich goethe das nicht ein ist sie mit dem so sich auf duitsche im mir zu es schrijven dass sein eine aus nur auch an duitschland mich wir brief hat\\
\textbf{Proportion:} 0.010691442\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit het liefdeleven van groote schrijvers.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0127 \textbf{Probability:} 0.9989266
}}
\item[\textbf{Topic {120}}:] {studie kunst eeuw wetenschap historisch geschiedenis gebouw volk taal grieksch geest wetenschappelijk gebied museum letterkunde arbeid leiden werken klassiek duitsche monument ontwikkeling modern beteekenis vorm schrijven kennis oudheid bouwkunst boek\\
\textbf{Proportion:} 0.010399816\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit de geschiedenis der klassieke philologie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189001\_01\_0041 \textbf{Probability:} 0.9400887
}}
\item[\textbf{Topic {105}}:] {ziekte stof water onderzoek dier verschillend ontstaan verschijnsel invloed oorzaak lucht vorm mensch werking wetenschap toestand kracht natuur voorkomen bekend vormen waarneming ligchaam licht gedeelte gevolg kennis hoeveelheid ontwikkeling verkrijgen\\
\textbf{Proportion:} 0.010128356\\
\textbf{Document:} \textsl{Ozon als zuiveringsmiddel van drinkwater.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.9750179
}}
\item[\textbf{Topic {123}}:] {muziek opera componist kunst muzikaal werken publiek drama beethoven dramatisch meester schrijven uitvoering opvoering concert compositie orkest stuk mozart theater wagner liszt symphonie parijs opvoeren berlioz gebied zanger duitsche voorstelling\\
\textbf{Proportion:} 0.0099983895\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.9815401
}}
\item[\textbf{Topic {95}}:] {koning frankrijk engeland republiek volk vrede macht geschiedenis politiek recht fransch staat keizer spanje schrijven regeering eeuw oorlog zaak vorst prins europa belang willem\_iii partij sluiten natie rijk lodewijk\_xiv strijd\\
\textbf{Proportion:} 0.009963344\\
\textbf{Document:} \textsl{De laatste regeeringsjaren van Willem III. (1698-1702.)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0122 \textbf{Probability:} 0.9960041
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {school heer onderwijs beginsel wet openbaar groen minister staat partij vrijheid bijzonder kamer zaak ministerie thorbecke volk strijd antirevolutionair godsdienstig regering belang grondwet vraag christelijk kind lid recht politiek stelsel\\
\textbf{Proportion:} 0.008727178\\
\textbf{Document:} \textsl{Problematische politiek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185701\_01\_0006 \textbf{Probability:} 0.98590803
}}
\item[\textbf{Topic {71}}:] {moeder kind francesco voelen liefde ooog jong huis hart mensch vrouw grootvader lief jan vragen bets avond ardengo vader ziel god diep licht plotseling tante dood huug arm uur ding\\
\textbf{Proportion:} 0.008676107\\
\textbf{Document:} \textsl{De gave gulden}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193401\_01\_0089 \textbf{Probability:} 0.836861
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {eiland naam reis bekend taal tocht volk zee reiziger rivier vroeg schrijven verschillend water verhaal stam noorden boek dier gedeelte eeuw streek kennis beschrijving schrijver lezen trekken dr vormen gebied\\
\textbf{Proportion:} 0.008621461\\
\textbf{Document:} \textsl{Stanley's jongste reis.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189001\_01\_0012 \textbf{Probability:} 0.8672267
}}
\item[\textbf{Topic {26}}:] {vers gedicht dichter poezie les fransch regel schrijven bundel kunst jong sonnet beeld liefde vorm victor\_hugo drama taal vrouw rijm zoeken klank zola klinken gevoel naam lezen wereld musset misschien\\
\textbf{Proportion:} 0.008112181\\
\textbf{Document:} \textsl{Fransche symbolisten .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.895634
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {schip japan boord japansch kapitein china zee eiland haven reis officier engelsch matroos regeering vlag kust chineesche vaartuig handel gouverneur zenden maand water volk japanners vloot zaak engelschen europeesche wal\\
\textbf{Proportion:} 0.0080802515\\
\textbf{Document:} \textsl{Japan in 1872.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.80161935
}}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {ontstaan gewaarwording voorstelling verschillend verschijnsel dier lichaam eigenschap psychisch groep feit vorm werking plant individu waarneming invloed proces verband orgaan beweging beteekenis functie bewustzijn waarnemen vormen sterk voorbeeld vraag omstandigheid\\
\textbf{Proportion:} 0.008032223\\
\textbf{Document:} \textsl{Gevoel en gewaarwording.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191701\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.98882425
}}
\item[\textbf{Topic {36}}:] {kunst schilderij schilder kunstenaar rembrandt portret schilderen stuk meester eeuw tentoonstelling kleur beeld museum werken figuur doek licht verzameling zaal schilderkunst teekening model school rubens landschap schoon rijk voorstelling ets\\
\textbf{Proportion:} 0.0077995877\\
\textbf{Document:} \textsl{Het nieuw Antwerpsch Museum.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189101\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.9572141
}}
\item[\textbf{Topic {74}}:] {brief paulus schrijven schrijver christus apostel zaak evangelie waarheid schrift heer christendom gemeente openbaring god verklaren kritiek gevoelen christelijk boek jezus bewijs bewijzen lezen geschrift christen voorstelling costa grond vraag\\
\textbf{Proportion:} 0.007495057\\
\textbf{Document:} \textsl{Een belangrijk kritisch punt, door m r . Is. Da Costa tot ‘eene afdoende beslissing’ gebragt, andermaal aan de gronden der waarschijnlijkheid getoetst.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184901\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.9993918
}}
\item[\textbf{Topic {82}}:] {that it be as which not for with he have his this or victor are but from on they an engelsch engeland all will at has any would its no\\
\textbf{Proportion:} 0.007477249\\
\textbf{Document:} \textsl{Macaulay en Baco.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188301\_01\_0012 \textbf{Probability:} 0.9762586
}}
\item[\textbf{Topic {59}}:] {lezen e heer schrijven vs SS schrijver l d zin taal beteekenis vertaling vertalen voorkomen regel kai tekst naam aanhalen verklaring latijn boek ad bewijzen hr lezing vers aanteekening voorbeeld\\
\textbf{Proportion:} 0.0072487\\
\textbf{Document:} \textsl{Hippocratis liber de victus ratione in morbis acutis. Edidit F.Z. Ermerins (Med. Doct.). Accedunt eiusdem observationes criticae in Soranum Ephesium de arte obstetricia morbisque mulierum. Lugd. Batav., apud S. et J. Luchtmans 1841.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184201\_01\_0044 \textbf{Probability:} 0.9993287
}}
\item[\textbf{Topic {99}}:] {vader kind vragen vrouw meisje hart huis zuster eduard moeder jong reine ooog dochter avond horen hoofd mevrouw lief heer dora cecile gelaat antwoorden arm brief zoon henri liefde mijnheer\\
\textbf{Proportion:} 0.0072091063\\
\textbf{Document:} \textsl{Victor d'Avlyn.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.9960745
}}
\item[\textbf{Topic {24}}:] {god jezus gods mensch christus dr zonde boek bijbel vader waarheid hemel zoon liefde wereld hart leren geest job dood aarde lijden kind gebed evangelie geloof lezen bidden heilig preek\\
\textbf{Proportion:} 0.0067631584\\
\textbf{Document:} \textsl{Job en zijne vrienden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186701\_01\_0009 \textbf{Probability:} 0.9567481
}}
\item[\textbf{Topic {43}}:] {volk maatschappij mensch vrijheid recht eeuw strijd kracht wereld plicht macht beginsel boek staatkundig vriend hart arm stand beweging gevoel geest rijk rome invloed platoon god maatschappelijk samenleving schrijven werken\\
\textbf{Proportion:} 0.0060593854\\
\textbf{Document:} \textsl{Het keerpunt der Vlaamsche beweging.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191601\_01\_0112 \textbf{Probability:} 0.716973
}}
\item[\textbf{Topic {58}}:] {volk mens taal tussen zoals enig eeuw frans islam vrouw naam invloed geschiedenis schrijven boek staat verschillend leren nederlands geest sterk begrijpen vorm vormen vreemd betekenis vroeg nodig rijk strijd\\
\textbf{Proportion:} 0.005992124\\
\textbf{Document:} \textsl{Het slavendom en zijn historie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192801\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.99922085
}}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {jezus volk israel joden god profeet boek joodsche naam verhaal geschiedenis godsdienst koning jood stam historisch overlevering schrijver heilig brouwer egypte vs renan verklaren tempel oorspronkelijk eeuw heer godsdienstig mozes\\
\textbf{Proportion:} 0.005784454\\
\textbf{Document:} \textsl{Een stap vooruit.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186401\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.9993295
}}
\item[\textbf{Topic {114}}:] {grieksch athene grieken stuk god euripides dichter tragedie griekenland homerus treurspel ilias apollo naam dood zeus zoon atheners drama held hellas tragisch eeuw antiek godheid oudheid volk atheensch vrouw strijd\\
\textbf{Proportion:} 0.0055858046\\
\textbf{Document:} \textsl{Over bronnen en samenstelling der Ilias.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191501\_01\_0094 \textbf{Probability:} 0.92661566
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {vorst sultan koning indie schip rijk kust portugal portugeezen eiland handel vloot zenden arabisch stad arabieren eeuw naam portugeesche vijand gouverneur turken vroeg perzie oosten radja verovering gezag ontvangen goa\\
\textbf{Proportion:} 0.005270432\\
\textbf{Document:} \textsl{De vestiging der Portugeezen in Indië. 1498-1506.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187501\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.9630677
}}
\item[\textbf{Topic {66}}:] {with that it shakespeare for not all but as his he her you engelsch this dichter from so be on love have no thy gedicht life they like what are\\
\textbf{Proportion:} 0.005239253\\
\textbf{Document:} \textsl{Hedendaagsche Engelsche dichters.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.9997111
}}
\item[\textbf{Topic {89}}:] {romeinsch schrijver rome cicero romeinen suriname slaaf neger prof eeuw non bekend naam schrijven ad boek ut martinus volk vroeg leren mensch verschillend geschiedenis quod zaak geest tacitus voorbeeld waarheid\\
\textbf{Proportion:} 0.0052242153\\
\textbf{Document:} \textsl{Marsilius Ficinus en zijn werk ‘De vita libri tres.’}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185601\_01\_0035 \textbf{Probability:} 0.6949146
}}
\item[\textbf{Topic {73}}:] {brief potgieter schrijven hy vriend gids zy zyn gy huet wy betje hart myn amsterdam redactie beaumarchais stuk vriendschap tijdschrift jong wolff lief boek lezen vriendin vrouw zyne oordeel vader\\
\textbf{Proportion:} 0.005024615\\
\textbf{Document:} \textsl{In de Beemster-pastorie. ( Naar onuitgegeven brieven. )}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0016 \textbf{Probability:} 0.90489334
}}
\item[\textbf{Topic {41}}:] {darwin dier wetenschap wetenschappelijk onderzoek gebied prof verschillend recht belangrijk gesticht plant krankzinnig schrijven geslacht mensch dr ontstaan vorm vraag ontwikkeling feit voorbeeld methode licht wijzen kennis bekend naam vroeg\\
\textbf{Proportion:} 0.0049194396\\
\textbf{Document:} \textsl{Darwinisme contra Wallaceïsme.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0148 \textbf{Probability:} 0.8708632
}}
\item[\textbf{Topic {27}}:] {naam stad amsterdam eeuw geschiedenis heer vroeg vermelden bekend kaart holland sumatra waarschijnlijk streek punt eiland gedeelte voorkomen smyrna rijk gebergte waardgelders geslacht gewest ligging compagnie no dorp stuk rivier\\
\textbf{Proportion:} 0.004894991\\
\textbf{Document:} \textsl{De beteekenis van den naam Celebes.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192101\_01\_0123 \textbf{Probability:} 0.9020359
}}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {zee water kust diepte strand schip zand diep dijk meter grond wind visch golf eeuw wal heer m el duin oever uur mohammed visschers visschen kanaal noordzee trekken vloed vast\\
\textbf{Proportion:} 0.004590742\\
\textbf{Document:} \textsl{Worstelend Zeeland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0119 \textbf{Probability:} 0.9958373
}}
\item[\textbf{Topic {81}}:] {stad leger willem republiek stadhouder hollandsche fransch maastricht naam waldeck holland willem\_iii vijand conde marlborough brief gedeelte geschiedenis vroeg trekken sterk schrijven ruiterij lodewijk\_xiv bondgenooten dier vesting zaak eeuw schrijver\\
\textbf{Proportion:} 0.004323908\\
\textbf{Document:} \textsl{Coehoorn.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186101\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.84427965
}}
\item[\textbf{Topic {56}}:] {ist das sich nicht eine ein dem dass sie jacobi geest oder so kennis auch mit nur mensch auf aber einer durch zu wir zin es wereld wijsbegeerte voorstelling sind\\
\textbf{Proportion:} 0.004321317\\
\textbf{Document:} \textsl{Averechtsche kentheorie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192401\_01\_0121 \textbf{Probability:} 0.8956716
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {taal vlaamsch schrijven vlaanderen volk fransch vlamingen nederlandsch belgie klank spelling nederlandsche ruskin vorm jong lezen boek handschrift gent gebruiken hollandsch letter antwerpen moedertaal horen dr dichter belgisch naam zin\\
\textbf{Proportion:} 0.004303659\\
\textbf{Document:} \textsl{Het spelling-vraagstuk. De ‘vereenvoudigde’ een gevaar voor volk en stam.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191101\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.97865236
}}
\item[\textbf{Topic {102}}:] {taal vorm kunst eeuw friesche voorwerp verschillend ornament volk beschaving vroeg lijn voorbeeld friesland invloed fabel vormen teekenen gebruiken ontwikkeling geschiedenis friesch bekend kunstenaar schrijven gedeelte friezen leren beteekenis ontstaan\\
\textbf{Proportion:} 0.0040748166\\
\textbf{Document:} \textsl{De ontwikkeling der kunst in de noordelijke oudheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192101\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.8736861
}}
\item[\textbf{Topic {103}}:] {keizer prins othomar licht ooog jong algiers stad volk wit hoofd roos zwart gouden mensch lucht stam trekken algerie paard bloem abdelkader kracht keizerin vrouw grond prinses rijk zee ziel\\
\textbf{Proportion:} 0.003988364\\
\textbf{Document:} \textsl{Nieuwe vaandels en oude tropheën.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0005 \textbf{Probability:} 0.83447284
}}
\item[\textbf{Topic {34}}:] {koning verhaal stuk gedicht naam ridder fransch dood eeuw geschiedenis held dichter willem bekend persoon frankrijk vader tristan shakespeare koningin don\_juan vrouw hervey jong zoon prins legende bedier keizer schrijven\\
\textbf{Proportion:} 0.003884297\\
\textbf{Document:} \textsl{Guillaume d'Orange.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0033 \textbf{Probability:} 0.8675874
}}
\item[\textbf{Topic {86}}:] {dr dl j h schrijver i\_blz mr prof iblz w schrijven g geschiedenis boek lex stuk iiblz ivblz iiiblz gids huet evangelie jezus m lezen johannes d brief geschrift jaargang\\
\textbf{Proportion:} 0.0038389743\\
\textbf{Document:} \textsl{Register der in dezen jaargang behandelde werken.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187801\_01\_0088 \textbf{Probability:} 0.9980372
}}
\item[\textbf{Topic {53}}:] {vous votre pour si ma mon plus ai julie les mais dans bien brief moi mes y comme elle tout encore cette suis avec meme nous chere schrijven avez cela\\
\textbf{Proportion:} 0.0037855196\\
\textbf{Document:} \textsl{Julie Simon. De levensroman van R.C. Bakhuizen van den Brink. Uit brieven en bescheiden tezamengesteld door C. en M. Scharten - Antink.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191301\_01\_0105 \textbf{Probability:} 0.8612923
}}
\item[\textbf{Topic {31}}:] {daer ick soo haer sijn compagnie hy aen sal maer sy ofte oock schip soude uyt so dees wy handel sonder batavia onse sul seer wesen brief waer ghy schrijven\\
\textbf{Proportion:} 0.0035432237\\
\textbf{Document:} \textsl{Coen in patria}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193301\_01\_0108 \textbf{Probability:} 0.9997361
}}
\item[\textbf{Topic {63}}:] {'n maurice hamlet louise voelen soonbeek vrouw hevig diep ziel lief horen stem zoo'n liefde mensch nou innig angst ko ophelia dood florence verlangen woest ooog plots hamlets begrijpen heelemaal\\
\textbf{Proportion:} 0.003466689\\
\textbf{Document:} \textsl{Kunstenaarsleven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.84152216
}}
\item[\textbf{Topic {79}}:] {java taal javaansch maleisch heer munt woordenboek sumatra naam no dr bekend javaan plaat schrijver vertaling kennis javanen uitgave eiland raffles pl arabisch vorm batavia boek roorda archipel voorkomen gebruik\\
\textbf{Proportion:} 0.0032419432\\
\textbf{Document:} \textsl{Javaansche spraakkunst door wijlen A.D. Cornets de Groot , uitgegeven in naam en op verzoek van het Bataviasche Genootschap van Kunsten en Wetenschappen, door J.F.C. Gericke ; tweede verbeterde en vermeerderde uitgaaf, gevolgd door een Leesboek tot oefening in de Javaansche Taal, verzameld en uitgegeven door J.F.C. Gericke ; op nieuw uitgegeven en voorzien van een nieuw Woordenboek, door T. Roorda , Doctor in de Letteren en de Godgeleerdheid, Hoogleeraar in de Taal-, Land- en Volkenkunde van Nederlandsch Indiën aan de Koninklijke Akademie te Delft, en Lid van het Koninklijk Nederlandsch Instituut. Amsterdam, bij Johannes Müller. 1843. 2 Stukken, gr. 8 o .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184401\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.9086465
}}
\item[\textbf{Topic {46}}:] {'n nou as jan da nie frits moeder an niks moar oe vragen veur vrouw vader sokrates deur roepen mit mien horen jong kijken huis lopen ion net kind daniel\\
\textbf{Proportion:} 0.003121181\\
\textbf{Document:} \textsl{Een kind, dat te veel was.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188301\_01\_0026 \textbf{Probability:} 0.99737704
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {historisch sage gedicht geschiedenis eeuw vertaling mythe god auteur mythologie lied held voorstelling conventie naam werken oorspronkelijk nederlandsche overlevering letterkunde dichter volk bron vorm germaansch verhaal recht auteursrecht bekend duitsche\\
\textbf{Proportion:} 0.0031002478\\
\textbf{Document:} \textsl{Heldensage en mythologie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190701\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.86214
}}
\item[\textbf{Topic {110}}:] {huygens vondel hooft cats ick dichter gedicht vers poezie eeuw stuk schrijven ghy vs geest haer daer soo volk aen werken invloed vrouw lezen van\_vondel maer vgl ged tesselschade dr\\
\textbf{Proportion:} 0.002907517\\
\textbf{Document:} \textsl{Constantyn Huygens.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.97432476
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {kaart beeld huygens atlas kop beeldhouwer bekend heer eeuw kopie lichaam grond graaf voet gedeelte waarschijnlijk licht perikles naam aardrijkskunde hoofd houding dragen stuk vervaardigen groep water phidias grieksch voorstellen\\
\textbf{Proportion:} 0.002540373\\
\textbf{Document:} \textsl{Antieke beeldhouwwerken in het Vatikaan.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186901\_01\_0022 \textbf{Probability:} 0.9997343
}}
\item[\textbf{Topic {22}}:] {opera plan stad woning werken zaak naam lohengrin muziekaal schrijven toestand vereeniging verkrijgen huis gebied jong george ontvangen bekend uitvoering schrijver doel zwaan trekken bijzonder gevolg leerplicht kracht vroeg invloed\\
\textbf{Proportion:} 0.0023664297\\
\textbf{Document:} \textsl{De volkshuisvesting te Amsterdam.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.6284103
}}
\item[\textbf{Topic {20}}:] {napoleon leger bredero uur wellington waterloo vijand aanval amsterdam fransch bevel pruissisch keizer slagveld van\_de\_helst strijd ruiterij pruissen quatrebras handeling troep divisie stelling zijde blucher bondgenooten naam grouchy bataillon stuk\\
\textbf{Proportion:} 0.0023341025\\
\textbf{Document:} \textsl{1815.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185001\_01\_0052 \textbf{Probability:} 0.88725793
}}
\item[\textbf{Topic {47}}:] {sprookje verhaal godsdienst vertelling kind schrijven boek geschiedenis roman eeuw vrouw voorstelling meisje persoon kuenen zin jong saskia bewijzen vraag mensch licht schrijver moeder naam wereld stuk vertellen vorm misschien\\
\textbf{Proportion:} 0.0023250957\\
\textbf{Document:} \textsl{Een didactische roman.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187401\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.8212136
}}
\item[\textbf{Topic {84}}:] {thijs tolstoi mina christiaan kind mens rosa diep jij zo'n letten begrijpen vragen nou voelen dadelik gelukkig vrouw misschien karel horen ogenblik vroeg liefde eindelik zwijgen antwoord zaak werken marga\\
\textbf{Proportion:} 0.002243089\\
\textbf{Document:} \textsl{Een mensch van goeden wil}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193601\_01\_0087 \textbf{Probability:} 0.59975266
}}
\item[\textbf{Topic {49}}:] {goud zilver waarde munt geld standaard metaal wissel prijs gouden zilveren ruilmiddel indie hoeveelheid koers millioen daling bedrag vraag gevolg dalen muntwezen regeering wisselkoers staat verhouding omloop bellamy zaak nederland\\
\textbf{Proportion:} 0.002176525\\
\textbf{Document:} \textsl{De muntquaestie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188101\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.7764766
}}
\item[\textbf{Topic {94}}:] {lied zingen beethoven volkslied melodie schrijven volk gedicht muziek macaulay verhaal zang kunst gezang rank bekend eeuw brief ballade heer dichter dikwijls no kind lezen mary muzikaal couplet tekst vorm\\
\textbf{Proportion:} 0.0021443376\\
\textbf{Document:} \textsl{Een bundel oude liederen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188601\_01\_0018 \textbf{Probability:} 0.78160024
}}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {brederode groen heer landvoogdes lodewijk brief edele prins schrijven hoorne si boek plantijn willem maria antwerpen koning tang stad hi klooster egmont exemplaar boeddha zaak strada hall verbond hoofd graaf\\
\textbf{Proportion:} 0.0020838259\\
\textbf{Document:} \textsl{I. Hendrick graaf van Brederode, mede-grondlegger der Nederlandsche vrijheid, verdedigd door Mr. M.C. van Hall , Staatsraad, enz. Met Platen. Amsterdam, Johannes Müller, 1844. xvi, 241 blz. 8 o . H. Antwoord aan M r . M.C. van Hall, staatsraad, enz. (over a. Hendrick, Graaf van Brederode; b. Uitgave van Brieven; c. Historische Kritiek), door Mr. G. Groen van Prinsterer . Leiden, S. en J. Luchtmans. 1844. 104 blz. 8 o .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184501\_01\_0025 \textbf{Probability:} 0.8765396
}}
\item[\textbf{Topic {65}}:] {kunst kunstenaar werken veth schilderkunst mensch beteekenis jong periode eeuw vorm schrijven verhouding schilder beeldend sterk beweging vincent geestelijk begrip ontstaan zin belangrijk verband dood kracht kunstwerk zoeken monumentaal licht\\
\textbf{Proportion:} 0.001983241\\
\textbf{Document:} \textsl{Kroniek der beeldende kunsten}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193301\_01\_0100 \textbf{Probability:} 0.96615756
}}
\item[\textbf{Topic {40}}:] {plant linnaeus dier beweging zuurstof spier cel stof licht bloed verschillend koolzuur maurits lucht kracht been weefsel vormen blad groen nieuwpoort water opnemen gedeelte zenuw orgaan beschrijven vroeg proef verschijnsel\\
\textbf{Proportion:} 0.001961022\\
\textbf{Document:} \textsl{Polybrotie en zijn bewoners.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186501\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.9393018
}}
\item[\textbf{Topic {69}}:] {parlement engeland cromwell koning kautsky richardson volk kracht strijd macht engelsch arbeider recht bentinck thompson politiek pym sandwich hampden hoofd deken lid wet vriend newcastle lord naam drift zaak clarissa\\
\textbf{Proportion:} 0.0019454942\\
\textbf{Document:} \textsl{Olivier Cromwell.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189001\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.71935034
}}
\item[\textbf{Topic {61}}:] {amsterdam othello eed e jago heer stelling schrijven manzoni polder inundatie desdemona water drukken fort haarlem shakspeare haarlemmermeer werken kunst linie zuiderzee zaak ap uitvinding droogmaking cassio grond holland waarheid\\
\textbf{Proportion:} 0.0018871977\\
\textbf{Document:} \textsl{Zwakke zijden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187501\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.8931155
}}
\item[\textbf{Topic {106}}:] {witt schrijven brief kleist vriend shakspere leopardi liefde vrouw dood caroline augustus mensch stuk hart broeder geest dichter cinna lezen rome vroeg seneca ep licht lib bekend sterven scipio werken\\
\textbf{Proportion:} 0.0018784523\\
\textbf{Document:} \textsl{Caroline.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187201\_01\_0009 \textbf{Probability:} 0.905209
}}
\item[\textbf{Topic {98}}:] {recht grond sicilie schrijven engelsch eigendom zaak heer emilia agrarisch horen adatrecht lezen jong volk vragen kind vrouw boek belang familie flanor vroeg begrijpen vriend wet stuk naam verklaren kramer\\
\textbf{Proportion:} 0.0018774944\\
\textbf{Document:} \textsl{Tafelkout.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0166 \textbf{Probability:} 0.8550357
}}
\item[\textbf{Topic {119}}:] {planeet aarde zon ster maan afstand wet sterrekunde beweging galilei blind schrijver granvelle zaak getal bekend bepalen waarneming punt komeet zonnestelsel massa saturnus betrekking schrijven ligchaam verkrijgen sterrekundige berekening hemel\\
\textbf{Proportion:} 0.0018756421\\
\textbf{Document:} \textsl{De wet van Kirkwood, toegelicht en beoordeeld.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185301\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.9997563
}}
\item[\textbf{Topic {70}}:] {kind ziel drama tartuffe moliere stuk moeder opvoeding voorstelling verbeelding vrouw geest mensch kracht spelen vorm rol spel freddy naam comedie van\_moliere rousseau koning bedrijf lichaam bijzonder ding tooneelspeler persoon\\
\textbf{Proportion:} 0.0018373787\\
\textbf{Document:} \textsl{Het recht van de phantasie, en de opleiding van den onderwijzer.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.78467125
}}
\item[\textbf{Topic {108}}:] {eeuw necker stael mevrouw geschiedenis geestelijk geest germaine gerrit bruno volk boek de\_mun quinet rooven schrijver schrijven augustinus vrouw wereld vroeg italie onderzoek kerk waarheid gebied invloed zoeken bredero licht\\
\textbf{Proportion:} 0.001832624\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188001\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.623551
}}
\item[\textbf{Topic {96}}:] {vous les mon ma dans pour tout si bien carlyle au ai plus comme moi mais sa lui son votre elle ces suis se mes ou avec sur ses jour\\
\textbf{Proportion:} 0.0017235563\\
\textbf{Document:} \textsl{Een Fransch liedjesdichter.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188801\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.76086175
}}
\item[\textbf{Topic {87}}:] {hilda vorstius doopsgezinde geel god kerk schrijven kohlbrugge frank menno dokter curator da\_costa gemeente de\_clercq christus peer doopsgezinden gods leiden boek louise geest wtenbogaert christen mensch leeraar lezen dragen waarheid\\
\textbf{Proportion:} 0.0017163988\\
\textbf{Document:} \textsl{Jongere tijdgenooten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188901\_01\_0022 \textbf{Probability:} 0.54600304
}}
\item[\textbf{Topic {44}}:] {frank weber nel bertie sir eve jean horen balfour vragen hoofd meester gradus kind bake antje ooog phil arm bessie begrijpen vreemd deur blik god slaan stem nacht vriend voelen\\
\textbf{Proportion:} 0.0017004296\\
\textbf{Document:} \textsl{Vedeldeuntjen, april 1860.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186001\_01\_0024 \textbf{Probability:} 0.73505765
}}
\item[\textbf{Topic {23}}:] {gild water vrouw raad bron anna\_maria utrecht hinne gasthuis rand vormen naam verbieden zout gesteente utrechtsche groeien wit waterschap meter spleet graniet vijver grond gildebroeder maghen talrijk bier brouwer eeuw\\
\textbf{Proportion:} 0.0016719152\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Yellowstone-park.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.9996222
}}
\item[\textbf{Topic {90}}:] {karen leeuw jacques saul punt lijn vlak dier koba lucht uur circus herman feenstra recht stuk jong licht meter leeuwenhoek ruimte mensch zestig publiek mohr naam tenslotte buiten napels vragen\\
\textbf{Proportion:} 0.0016608285\\
\textbf{Document:} \textsl{Een dag aan den Mont-Cenis-tunnel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186801\_01\_0079 \textbf{Probability:} 0.9002129
}}
\item[\textbf{Topic {91}}:] {bank crediet pct kapitaal papier geld nederlandsche\_bank circulatiebank bankier m circulatie billet publiek rente zaak octrooi reglement uitgifte lid crisis vragen gevaar voltaire synode afdeelingen leening specie instelling bankbillet middel\\
\textbf{Proportion:} 0.001616275\\
\textbf{Document:} \textsl{Een klein jokkentje. De Maatschappij tot Bevordering der Toonkunst en Mr. Pieter Wttenhaghe.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186201\_01\_0012 \textbf{Probability:} 0.86424154
}}
\item[\textbf{Topic {39}}:] {statistiek congres sectie arbeid onderwerp verschillend heer blind doris brandes kind behandelen joris denkbeeld maatschappij programma commissie bezig voorts punt getal mensch questie zaak stelsel toestand bastiat werkzaamheid stad internationaal\\
\textbf{Proportion:} 0.0016134427\\
\textbf{Document:} \textsl{De internationale statistieke congressen en dat van Pesth.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187601\_01\_0056 \textbf{Probability:} 0.75520986
}}
\item[\textbf{Topic {60}}:] {maria pasteur shelley richard vader schoonheid liefde irene schoon jong rama geest mensch natuur bacterie dier gevoel schrijfster kg aandoening voorwerp hart aagje arm naam kracht licht verschillend cajetanus wereld\\
\textbf{Proportion:} 0.0015857297\\
\textbf{Document:} \textsl{Proeve eener schoonheidstheorie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184501\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.75039625
}}
\item[\textbf{Topic {55}}:] {instrument muziek grey orkest bulow parsifal werken haydn bayreuth meester beethoven wagner tristan schrijven isolde vorm duitschland toon viool symphonie verschillend gebied trompet menigte vormen eeuw spelen componist gebruiken gebruik\\
\textbf{Proportion:} 0.0015657577\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.83324134
}}
\item[\textbf{Topic {57}}:] {koning jeanne zwerver vrouw madame louis vader thorbecke dame hof versailles vriend dochter romance parijs eeuw pompadour prinses moliere koningin rijk stuk graaf heer verhaal richelieu liefde jong trekken dood\\
\textbf{Proportion:} 0.0015417406\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0028 \textbf{Probability:} 0.95966893
}}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {schrijver schrijven lodewijk boek baldaeus naam de\_foe prins groningen zaak bekend brief heer engeland plan thackeray emden schip stad amerika enkhuizen lezen vermelden partij stuk geschiedenis katharina schr auteur publiek\\
\textbf{Proportion:} 0.0015412108\\
\textbf{Document:} \textsl{Een mislukte aanslag op Enkhuizen in 1568?}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193301\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.7937639
}}
\item[\textbf{Topic {113}}:] {beweging bewustzijn psychisch spaarbank snelheid theorie ruimte heymans verschijnsel lichaam mechanica stoffelijk buiten tito licht bewegen einstein monisme proef absoluut werkelijkheid nl waarnemer angelina wet enrico bepalen voorstelling waarneming richting\\
\textbf{Proportion:} 0.001461054\\
\textbf{Document:} \textsl{Leekenvragen ten opzichte van de relativiteitstheorie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192101\_01\_0035 \textbf{Probability:} 0.82728904
}}
\item[\textbf{Topic {100}}:] {schrijven wells boek lessing vers schrijver fransch brief debussy eeuw klank lezen taal dichter misschien gorter prof mensch slot liefde modern aylva vorm wereld sterk lex van\_kooten schoonheid naam geest\\
\textbf{Proportion:} 0.0014485054\\
\textbf{Document:} \textsl{Een nieuwe vertaling van Vergilius' Aeneis.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191501\_01\_0088 \textbf{Probability:} 0.89565635
}}
\item[\textbf{Topic {25}}:] {bilderdijk gemeente belasting nero bilderdijks dante stad opcenten beatrice recht leiden rijk betalen agrippina heffen van\_dante heffing inkomen schepen geld grondbelasting divina\_commedia tacitus schout gemeentelijk inkomstenbelasting schrijven heer vrouw schuld\\
\textbf{Proportion:} 0.001399134\\
\textbf{Document:} \textsl{Rijk en gemeenten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192901\_01\_0066 \textbf{Probability:} 0.6934275
}}
\item[\textbf{Topic {77}}:] {m kanaal rivier water rijn sluis breedte vaart scheepvaart waal waterweg schedel lengte verbinding aanleg gedeelte schip diepte beteekenis naam afmeting waterstand verbetering maas m3 lombroso vaarwater lek bedragen vormen\\
\textbf{Proportion:} 0.0013484327\\
\textbf{Document:} \textsl{Waterwegen in Nederland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191901\_01\_0096 \textbf{Probability:} 0.5882749
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {taine vdh newton eeuw boek indruk schrijven geschiedenis feit fransch geest van\_effen naam dn les frankrijk wetenschap brunetiere engelsch schrijver studie huygens h koning buys beweging publiek letterkundig licht werken\\
\textbf{Proportion:} 0.0012909092\\
\textbf{Document:} \textsl{C.H.D. Buys Ballot. 10 October 1817 - 3 Februari 1890.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189001\_01\_0023 \textbf{Probability:} 0.88938534
}}
\item[\textbf{Topic {52}}:] {woning bali lombok bouwen koning huygens vorst gemeente hervor marinier stad billiton huis balisch hialmar baliers orvarodd woningwet compagnie persoon volkshuisvesting eiland macassar arbeiderswoning gezondheidscommissie gemeentebestuur ingeborg plan mensch perceelen\\
\textbf{Proportion:} 0.001226979\\
\textbf{Document:} \textsl{De vondsten uit den Romeinschen tijd in Zuid-Holland}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193501\_01\_0114 \textbf{Probability:} 0.6268302
}}
\item[\textbf{Topic {109}}:] {renaissance l d zetel maerlant franciscus SS middeleeuwen partij bezit eeuw boccaccio zaak ha ad heer recht nicolai e jacob h si bosscha secundus petrarca bezitter begrip actie belang verdeeling\\
\textbf{Proportion:} 0.0011089764\\
\textbf{Document:} \textsl{Nieuwe gezichtspunten omtrent de actio ad exhibendum in het Romeinsche recht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187201\_01\_0034 \textbf{Probability:} 0.90412736
}}
\item[\textbf{Topic {124}}:] {expeditie ijs deg schip tocht lewes nansen spitsbergen w pool groenland belangrijk kust det zee breedte kathrien hart open schrijven plan richting kambodja ontdekken noordelijk onderzoek lucht januari buis bacterie\\
\textbf{Proportion:} 0.0010893082\\
\textbf{Document:} \textsl{De Zuidpool-campagne van 1901-1904.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.8451071
}}
\item[\textbf{Topic {68}}:] {doofstom duitschland huber art duitsche methode eems leerling heine epee vormleer spraak lotze gebaar oder regering vrijheid dem comenius partij middel mensch zaak zur delfzijl begrip taal gelden rekening grens\\
\textbf{Proportion:} 0.0010622307\\
\textbf{Document:} \textsl{De Rotterdamsche inrichting voor doofstommenonderwijs. 1853-23 mei - 1928}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192801\_01\_0068 \textbf{Probability:} 0.5976428
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {albert mensch theramenes strateeg henriette storm wetenschap volk strijd roepen wet naam brielle homerus dier ontwikkeling athene aap eeuw gladstone uphoeve ulysses vraag theramene doornik feit aarde volksgemeenschap verklaren begrijpen\\
\textbf{Proportion:} 0.0010560642\\
\textbf{Document:} \textsl{Eerlijk geld}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193501\_01\_0039 \textbf{Probability:} 0.6406742
}}
\item[\textbf{Topic {67}}:] {ann juan cyril francis leopold scheffel clorinda emanuel bill pensioen timon leopolds hettner antwoorden antonio plotseling trachten schrijven liesje dood vader karakter misschien hart nurse kapteyn kolonel pensioenfonds staat geest\\
\textbf{Proportion:} 0.0010392177\\
\textbf{Document:} \textsl{Twee meisjes en ik}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193001\_01\_0105 \textbf{Probability:} 0.5927529
}}
\item[\textbf{Topic {35}}:] {china chineesche tao confucius fr mary boek charles mensch vogue volk ding hoofdstuk lao\_tsz schrijven rijk naam li tollens lezen ellendorf wereld chineesch paula liefde literatuur dood chineezen leren hart\\
\textbf{Proportion:} 0.0010102161\\
\textbf{Document:} \textsl{Wu Wei. Eene studie, naar aanleiding van Lao Tsz's filosofie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0109 \textbf{Probability:} 0.99801904
}}
\item[\textbf{Topic {97}}:] {nora hearn oedipus drost drama gudrun hertog vrouw rodenbach stuk bedrijf ibsen vader liefde helmer maurepas israels carausius schrijven japan wate d zee vriend karakter koning pompadour handeling volk kudrun\\
\textbf{Proportion:} 0.00094390044\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188901\_01\_0039 \textbf{Probability:} 0.9993054
}}
\item[\textbf{Topic {72}}:] {pastoor formosa floris kerk ligchaam priester stof dier kerkmeester zaak aarde verkrijgen zenuw kapittel heer blancefloer verschillend mis huis coxinga kanunnik pastorie verschijnsel dikwijls verklaren vorm parochiaan geestelijk dienst middel\\
\textbf{Proportion:} 0.0009397505\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene middeleeuwsche dorpspastorie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188801\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.95215833
}}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {kind vader moeder vaderschap onderzoek huwelijk kern newman taal verbod arab ouder afstamming kielland erkenning bewijs schrijven artikel laagmaleisch vrouw feit recht blanca lezen bewijzen prof leiden wettig onderhoud naam\\
\textbf{Proportion:} 0.0009054538\\
\textbf{Document:} \textsl{De afstamming van buitenechtelijke kinderen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0097 \textbf{Probability:} 0.6717824
}}
\item[\textbf{Topic {83}}:] {spelling florence schrijven de\_vries savonarola donders moleschott italie winkel taal schrijftaal dr kollewijn deen lorenzo vereenvoudiging vriend zaak heidelberg e spreektaal geslacht beschaafd ch medici lid minister brief rome thorbecke\\
\textbf{Proportion:} 0.0009040188\\
\textbf{Document:} \textsl{Taal-radicalisme.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189301\_01\_0040 \textbf{Probability:} 0.75337374
}}
\item[\textbf{Topic {116}}:] {willem theo baltus sirius kind moeder ida vader vragen taede klara enna lucette colenso meneer boer komisch opperbevelhebber heer mensch antoinette hart begrijpen dorry opeen dorp stenograaf oover hoeve lezen\\
\textbf{Proportion:} 0.0008944\\
\textbf{Document:} \textsl{De laatste hypothese over het wezen van het komische.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191301\_01\_0089 \textbf{Probability:} 0.6652487
}}
\item[\textbf{Topic {38}}:] {reelen anna\_paulowna herman jaap johan gerard theodoor huurwaarde pierre\_leroux dioscuren horatius zuster nou nee koba boek voelen begrijpen mensch sterk licht gedicht god lezen vragen begrip leroux betty rijk 'n\\
\textbf{Proportion:} 0.0008182958\\
\textbf{Document:} \textsl{Horatius ‘voor iedereen’.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191401\_01\_0094 \textbf{Probability:} 0.9341608
}}
\item[\textbf{Topic {112}}:] {archief stuk drenthe rijksarchief lijst archivaris provincie lukas oorkonde verzameling onderteekening candidaat matthaeus valentin lucht verhouding bepalen archiefwezen belangrijk verkrijgen zuurstof charter koolstofzuur berekenen geschiedenis verschillend hoofdstuk evenredig hoeveelheid bescheiden\\
\textbf{Proportion:} 0.00080179644\\
\textbf{Document:} \textsl{Vervolg op de Beginselen der Hoogere Meetkunst , bevattende de Theorie der gebodene oppervlakken en kromme lijnen van dubbele kromming, benevens Formules voor de Hoogere Meetkunst, door J. Jonkhert , Math. et Phil. Nat. Cand.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183801\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.8882501
}}
\item[\textbf{Topic {85}}:] {ierland iersche renan fruin universiteit pachter hoogleeraar ziekte wet dier ring wetenschap pacht heelal doedes katholiek faculteit dublin ieren ier o'connell eigenaar lyon grond vee werken schrijven opzoomer gevolg pachtsom\\
\textbf{Proportion:} 0.0007588742\\
\textbf{Document:} \textsl{De runderpest.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186601\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.9221791
}}
\item[\textbf{Topic {75}}:] {odd rita lijn punt irene lear golflengte edmund straal wet gloster atoom forster vader cordelia voorwerp gedenkstuk theorie energie edgar verhouding natuurkunde heinze electroon planck orvarodd borkman veenhuizen electron afstand\\
\textbf{Proportion:} 0.0007236161\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185801\_01\_0032 \textbf{Probability:} 0.72072625
}}
\item[\textbf{Topic {37}}:] {frankrijk metz zweden italie zweedsche unie koning genoveva belgie effen bazaine favart starkadd opera zwitserland tractaat runeberg academie schouwburg stuk beuningen sedan griekenland staat professor spelen amsterdam college mac\_mahon venizelos\\
\textbf{Proportion:} 0.00067996775\\
\textbf{Document:} \textsl{De oudste Amsterdamsche opera, geopend Dinsdag 31 December 1680, en de opera te Buiksloot van 1686.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191901\_01\_0077 \textbf{Probability:} 0.875353
}}
\item[\textbf{Topic {78}}:] {thomas laetitia tekst herbert imitatio handschrift komponist mande boek kempis stuk cap beweging eiwit poezie geert\_groote thomas\_van\_kempen voedsel vet uitdrukking del opera auteur muziek q dichter florence voorraad oost variant\\
\textbf{Proportion:} 0.00064917\\
\textbf{Document:} \textsl{Het beste dat wij aan de wereld gaven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192901\_01\_0022 \textbf{Probability:} 0.9994339
}}
\item[\textbf{Topic {117}}:] {verzekering paulinus theodosius god keizer vrouw werkgever judas hypatia keizerin sociaal zoals vader verleden ongeval stem konstantinopel ongevallenverzekering mens bisschop wereld kerk christus ziekteverzekering voelen tussen tw monnik rome herinnering\\
\textbf{Proportion:} 0.00048826428\\
\textbf{Document:} \textsl{Bloempjes.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185801\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.8610264
}}
\item[\textbf{Topic {28}}:] {boekerij boek bibliotheek openbaar leeszaal aant prutske d kind dostojewski volksbibliotheek amerika bibliothecaris duitschland aanteekening blair heer\_lulofs engeland amsterdam schrijver lezen sociologie werken uitlenen geest oudshoorn ontwikkelen tellen openen vraag\\
\textbf{Proportion:} 0.0004602976\\
\textbf{Document:} \textsl{Lessen over de redekunst en fraaije letteren, of voorschriften over taal, stijl, welsprekendheid en dichtkunst , naar het Engelsch van Hugo Blair , in leven Hoogleeraar te Edinburg, enz.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183801\_01\_0079 \textbf{Probability:} 0.7825595
}}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {marnix licht rabelais frithiof suggestie oostersche gozzi fresnel tableau lijn eeuw magnetisme maxwell magnetisch engeland trilling invloed koning geest lichtsoort kohl krachtlijn electriciteit kreon lichtbron uitzenden richting huerta genezen schrijven\\
\textbf{Proportion:} 0.00029814843\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.90360343
}}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
